個3千幾個投罷工嘅醫護同我入嚟

我想同你地講嘅係，雖然你地被其他無參加工會嘅醫護，參加咗工會但唔罷嘅醫護，同關鍵時刻投咗復工嘅醫護起尾注，但係當日投罷工嘅決定，

我更想講嘅係

雖然人數唔多，不過仲有一批手足一直都罷緊工！
就係我地先行者罷工隊

先行者罷工隊透過發送罷工宣言，打破「我罷人唔罷」的囚徒困境，引發大量局部的罷工，逐漸瓦解社會正常運作，逼使政府回應訴求，與工會路線雖然目標一致，但路線有所差異。除咗罷工之外，我地亦全力抗爭，包括但不限於製作文宣，影片，宣揚各對運動有用嘅理念。

我地並非工會，僅是一群甘願再企得前少少嘅同路人。

致醫護：
如果你地不忿於呢個結果，不忿黑警啲裝備遠超過你地但又企到無雷宮咁遠，不忿政府完全無視你地兼推你地去死，不忿你嘅同事寧願為份工去死都唔爭取自己嘅權益，請加入我地先行者罷工隊！

致其他手足：
如果你想為抗爭出一分力，如果你想係成個中國少有衰弱嘅時刻嘗試發出致命一擊，如果你想建立一個全新嘅香港，如果你想做一啲野可以威脅到政府，請加入我地先行者罷工隊！

致之後打算接力罷工嘅手足：
如果你所在嘅工會已經準備接力罷工，但你有啲擔心會唔會又有班意志不堅定嘅人會臨陣退縮，想搵更多意志堅定嘅同行業人士，請加入我地先行者罷工隊！
-----------------------------------------------------------
點樣更有機會演變成全民罷工？

1.要有破釜沈舟，攬炒嘅氣勢
罷工係要脅，係威逼，係講數，唔係跪地請求，拜神，唔係SL當罷咗，
行動唔夠強硬，對面就一定睇死你。
我就係罷工，我仲要話俾你聽我係因為政治而罷工，而且仲呼籲其他同事一齊罷工，罷到贏為止，而唔係話「我罷一個星期睇下點先」。你咁講政府同公司實睇死你一個禮拜用哂假就番嚟番工。

贏係五大訴求，係香港獨立，係永續基本法，係你想像入面手足唔駛再流血嘅美好香港，而唔係僅僅係封關，派口罩。叫價叫咁低，唔通封完派完等疫症完咗再同班狗打過？

2.發送罷工宣言(whatsapp/email/打印)俾老細同事，宣佈你要罷工
好多人最關心唔係罷工之後無咗份工，而係得我罷，無人罷，無咗份工不特止仲要無效果。而罷工宣言能解決罷工囚徒困境難題，令手足更易響應，同工會作用一樣。

3.嘗試與同事傾一傾而家處境有幾嚴峻，盡量說服佢地罷工
4.係社交媒體同朋友圈子內不停發佈，推post，務求令更多人知道呢件事
5.加入我地先行者罷工隊一齊宣傳

4.點解要發送罷工宣言？
好多人最關心唔係罷工之後無咗份工，而係得我罷，無人罷，無咗份工不特止仲要無效果。而罷工宣言能解決罷工囚徒困境難題，令手足更易響應，同工會作用一樣。

5.得我罷咪變咗Condom？
呢個問題就要問手足你，到底願唔願意冒風險去嘗試營造一場公司大罷工，定係下下都要等人，等工會帶？
前線手足有幾多人仲可以等咁耐？口講前線唔係Condom但係自己一啲犧牲都唔想冒？
只要多一個人全職投入抗爭，呢場抗爭就多一分勝算

6.咁少人罷無威力，點解唔等埋工會？
我地唔可以錯過今次中共港共集體虛弱嘅時機，同埋我地唔可以無限期咁浪費手足犧牲。
新年個段時間無乜黑衣墮樓案，新年完又出現番離奇浮屍，係因為大家想過完年先自殺，定係因為肺炎搞到班中共特務唔做野？
同時我地無法預計工會需時幾耐，我地亦無法預計工會成立後到底做唔做到罷工。將所有希望放係一樣不確定嘅事情上並不明智。
當然我地絕對支持工會嘅成立，亦鼓勵隊員加入工會，但係工會能夠完善之前，我地亦需要嘗試其他風險可能高啲嘅方法。
全民罷工同全民勇武其實好似，前線手足都無話要等到全世界都勇武，贏硬先出嚟打。

===============向同事/上司宣傳template=====================
政府於武漢肺炎襲港下未見任何有效的防疫措施，更放任中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。中國人隨意過關獲得免費醫療，漠視香港人死活。

這是一個對中國人仁慈，香港人殘忍的「香港」政府，我們上繳的稅款只會變成對付我們的武器，治療非本地人的經費，官僚私下的利益。這全部是因為我們無法選出為「香港市民」服務的政府，高官自然就不用對香港市民負責。

肺炎入侵是果，政府腐敗是因。只要我們無法改善這個制度，即使解決了武漢肺炎，之後都只會有更多更嚴重的社會問題出現。

因此，為了保障個人健康及令社會重回正軌，現呼籲各位同行一同向上司以及同事發送罷工宣言並立刻罷工，直到政府回應五大訴求為止。

行動：
1.加入先行者罷工隊
2.下一個工作日馬上向公司及同事發送罷工宣言，正式罷工
3.就同第一個罷工嘅護士一樣，盡一名香港人的責任，為大家做榜樣
4.局部罷工最後形成大型罷工
5.直到五大訴求，以及真普選/永續基本法/trump trump 打救/獨立為止，將見標放喺封關只係輸到仆街拎安慰獎，要拎就要拎盡佢！

===============向同事/上司宣傳template=====================

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度 (二百萬工會群)︰
4.如果你想得知最新消息請去公海︰

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

Push

幫你推啦，柒頭皮

屌你唔該哂

push

推

幫推

G持

幫手推

岩呀 我想講 連登上面而家話醫護抵死既 絕對絕對絕對唔包你地
無參加工會嘅醫護抵死
關鍵時刻投復工嘅醫護更抵死
你地就絕對唔抵死 死既應該係佢地

拉

支持啊

推
唔撚罷工
死咗我會話你戇鳩

agree

?

咁多人推但係無人加入
定係全部都入哂嚟啦

其實一句講完,命係你自己的,醫護又唔係難移民,講完架啦其實

可唔可以同佢地講番 佢地唔抵死 連登上面屌緊抵死果班 唔係講佢地

支持

要返工，不了

我想講呢..
首先支本法同特區都係係中國憲法之下
即係你爭取到所謂即真普選
都係共匪人治式批准施捨
因為香港既主權係北京
佢要取消特區安排隨時都得 合情合理合法
美國想派兵救都唔得
因為尊重主權

而過左大半年
我地係咪仲覺得中國會批准我地有普選?
我地既自由有因為示威多左?
係無 係急速倒退緊

而無主權 就無治權 就無民主
係不變定律
主權先係核心問題

而家係要諗辦法終止支那對香港主權
借國際法 借外國勢力
重建新正聽命港人既政府

而罷工，只係向共匪訴求
再一次承認佢對香港既主權
同國際講 我地要一國兩制
唔要獨立
生生世世做中國人...

香港獨立 唯一出路

識啲醫護罷工係去咗旅行
仲屌人唔出黎支持

推 大家要重拾半年前既感覺 不停搵新既方法!

實際好多人驚俾人秋後

自己推爆佢啦。

但絕對撐呢個

行動

你地冇做錯到!!!!!!!!!!

Respect

推爆你

感激樓主

咁樣唔撚算罷喎...唔簽到...

勇

q

tui

well,done

推爆佢

推上FB Twitter 唔該

up

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

其實移民要諗埋屋企人
同埋經過呢半年好多人有咗愛香港嘅國族意識
唔會輕易話走就走
只係 唉 唔夠裝備真係會死人

冇工會保障喎

如果接力罷工係 輪流唔同工會罷既話
我想講屌你老母

但如果係死士行頭長期罷工再聯合其他工會一齊罷
我會支持

最緊要係聯合各界罷工死士一齊罷 ,單一工會罷工 同自殺冇分別

推呀
行動啦

推下啦

好嬲d兄弟唔繼續，亦好多謝會陪我罷落去嘅手足

推推推推推

有膽改維基，無膽再搞罷工，可怒也！
（醫管局員工陣線有咁多「會員」唔認同組織既理念？難道已被滲透？？？）

廿

醫護唔係condom
人人都唔係
除咗狗

如果你係罷過工嘅醫護人員 希望你哋長命百歲 千祈唔好放棄

學生暫時無得罷，但會係其他崗位幫手

希望集一定人數先開始，唔係嘅話同辭職冇乜分別

香港獨立絕對唔係永續基本法

推！

p

而家講緊賭命

Tui

佢哋先慘

其實當初14年雨革咁，學聯同港共閉門談判，港共冷處理，之後自斷行動，錯過機會

好彩嘅係而家五大訴求無人代表到大家談判，抗爭行動先唔會一早結束......

pish

你地無錯 加油!

其實好撚難 對住一個寧願死曬所有人都唔會妥協嘅政府要點樣先可以喺和平嘅程度下得到自己想要嘅嘢

諗唔明點解會有咁多醫護罷咗工都要冒住秋後算賬嘅風險返去而唔係頂到HA跪低

好希望第二輪罷工要多啲人，唔係淨係得醫護罷工，要嘅係三罷

學生幫推